全球戰線 -- 價值觀之戰

NBA 和 Blizzard 事件爆發後，西方文明+香港 與 中共国之間的衝突，已經不是經濟利益這麼簡單，而是進入人民 vs 人民的價值觀之爭！

香港人繼承大英傳統，亦見慣北方民眾精神面貌，相信對兩種不同價值觀十分熟悉。
奇怪的是，同一套政治術語：自由、民主、人權、法治，放在普世價值和中国价值，竟然可以有完全不同的解讀邏輯！這可能是黃藍之間（或世界與中共之間）經常雞同鴨講／對牛彈琴的原因。

普世價值中的自由＝人民擁有言論、新聞、結社、信仰、學術等自由
中国价值中的自由＝我有自由喜欢做什么也可以，不用你管

普世價值中的民主＝人民擁有選舉權與被選舉權
中国价值中的民主＝你做什么之前有问过我们（主流意見）吗？

普世價值中的人權＝人民擁有生存、自由、公正、尊嚴、自決等權利
中国价值中的人权＝我有吃喝玩乐的权利（和侵犯你权利的权利）

普世價值中的法治＝人民受法律約束及保障，政府受法律制衡
中国价值中的法治＝总之犯法就不对，政府做的一定对 （咦我的房子呢 ）

還有值得注意，普通話中，權利和權力，法治和法制，是同音的，混淆很正常。
明白這些差異，我們就 ready to fight this battle!

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！